教大家點樣分一個女仔到底靚唔靚

你望住佢張相 幻想佢柯屎
如果你覺得佢柯屎都有美感
即係佢真係靚 如果你認為你可以食埋佢舊屎
咁個女仔應該係人間天使

你隻支那狗全家死哂未？

連肥絲都捉唔到我錯字
你收收皮先啦